有冇人都係一笑就成個on 9 仔咁樣?

點先可以笑得靚啲 覺得自己笑起上嚟好醜樣,所以唔鍾意影相同埋笑

你本身醜樣 點笑都係醜樣架啦

呢個我知

我

可以點改善 定冇得救

你確定係笑起上嚟先醜樣？

應該咁講,笑比唔笑更加醜